其實大家今日好清楚行完番歸

其實大家今日好清楚行完番歸,如果死留個d由佢,如果係自己人,見無人留佢會走。如果係鬼既,無人理無戲做又可以收皮。
大家只要做好自己, 行完番屋企

《真的英雄》 - 向香港人致敬 Salute To Hong Kong People
麻煩幫手share! 多謝

落花流水？

讚成既就入去正評
唔讚成既，請先比原因再負評

[對付轉風鬼post]負評數過100+(可議)即刻display出黎

今日818有大量鬼post
雖然而家要等某段時間先會show正負評數
但我認為如果負評數係短時間內達到一定數量同一定比例 應該即刻顯示出黎

我覺得可以,但唔係必要
唔好太依賴呢d野
自己有分析能力,即大家要好清楚自己點做要咩
自然無咁易受人影響。例如今日大家都識番屋企食飯

push

今日中間都有人開post叫人去煲底，去中聯辦
呢個方式都係可以比大家更有效地將啲垃圾post快速沉底

因為我第一時間諗到樣野係,咁如果有一日d鬼令到d假post 好多正評呢? 水能載舟亦能覆舟,應該係大家要有清晣既mind set

所以我話只汁對負評數
正評數維持現狀/無影響

今日夠就散水喇

和理非完勝 全世界都睇住!

咪話可以但唔係必需

係,今日做得好好個宣傳
我點半開始係個到,好國際化好文明
民陣講既野都好清晣得體

自推

Push